屌你老母鍾仔李偉文陳乜叉

唱歌你話係要挽留華度斯
嗌香港人加油你話係叫傑狗加油

上季真係有唱歌挽留華度斯

現場唱緊同一時間佢走去提上季
混淆視聽

球迷衝出嚟係過往都有發生
影住哥狗係就話佢司空見慣
賤種到